邊間嘢既野食係領展霸權下既青泉？

好似無

大快活

大快活啦屌

炒撚到咁